ban咗三色貓，對連登一啲壞處都無！！！

我唔係叫admin ban人，我只係話ban咗佢對連登一啲壞處都無咋